問女朋友點解會揀我 佢話我-6

係創意台開post係想收到d痴撚線回覆黎激發下自己思維
記得有次問女朋友點解會揀我 佢話我-6
個陣我當佢講下笑 撚下我咁
不過諗深一層 其實自己又有咩資格做到佢男朋友
冇ft做 做著pt飲食 又少錢 又要每個月交錢畀儲蓄計劃同保險 交哂又冇哂錢 每次出去食野都係女朋友畀 考幾次部律部隊都衰左
唯有面對現實去考警犬 女朋友又話唔適合我 知我性格一定頂唔順
好感激女朋友唔介意我咁窮 亦都好對你唔住 我係一個失敗男朋友 無賴咁
知有fd做過裝修 就問佢有冇介紹可以去學徒 做左一個禮拜 我覺得好辛苦 操重野我搞得掂啊 但係自從返左呢份工之後 個鼻就好乾燥 好唔舒服 日日都吸二手煙 今日吸完二手煙 再吸埋油漆同燒焊d煙 已經帶埋口罩都聞到
前幾日食飯老豆仲同我講屋企環境唔好 要我快d做慣搵多d錢穩定返個收入 但係我又唔可以講我唔想做 好辛苦 總之講左就好撚麻煩啦 佢一定ee哦哦 老豆老母淨係想我畀返家用 有時唔想將所有野都怪老豆老母 但係而家個環境咁樣究竟佢地自己有冇諗過 細個淨係識又我蠢過隻豬 成舊蕃薯咁 屌又唔諗下你夠唔識啦
25歲人仲係好失敗 好多人實話好後生仲有得搏 但係我諗唔到究竟我適合d咩工 同問學徒550是否正常
定係我自己負面撚太短視
Sorry篇野打到1999

我覺得如果你係愛你女朋友既就應該介紹你女朋友比我地算啦

點解你有女朋友？

留tg有工介紹

求介紹

可以介紹埋我

你個問題我以前都問過自己

答案係：無得怨

呀爺臨死前係成家今面前話留哂所有野比我
老母一句話唔要 驚第時爭家產

依家過左6-7年 其他親戚賣得既都賣哂
個個風生水起
我就仲住公屋

淨返一棟樓 一塊地 老豆都話唔賣
無問題 棟樓你有份起 當你有感情

細個一日到黑淨係識搵我同其他人比
我到依家都無係佢地面前拎佢地同人比
家姐讀副學士上唔到大學 繼續比錢佢讀
細佬連asso都入唔到 繼續比錢佢讀
我衰仔 由細都唔鍾意讀書 又讀唔成
中4開始返Pt 中六出黎打工
第一份工已經問我拎家用

個時搵得11k 我每月都比5k
比左兩年無左比
4年屋企無煮過飯 無做家務 無交流
係咁話我亂洗錢 有錢淨係識得洗哂佢
錢都唔儲

到依家 我會覺得自己係住緊青年旅舍
依家儲緊錢 年尾會搬出去住

怨屋企唔緊要 唔好原地踏步 咩都唔做
諗下自己有咩想做 襯仲有得住屋企既時候
搵份工 一係為錢 一係為興趣
用幾年時間 令自己可以獨立

留tg